琴日巴士隔離既肥佬講：後生既野我真係唔明喇，是但啦

已開始和而不同，接受後生